殺貓人扮愛貓人「領養」 川男每天殺100隻貓賺1.5萬元

支那四川成都市男子黃平富是當地有名的「愛貓人士」，常在愛貓人群組中認養流浪貓，並分享許多可愛貓咪的照片。但最近有人發現，黃平富竟暗地裡在經營「貓肉」生意，且一天平均殺100隻貓，每隻價值60元人民幣（約280元新台幣）。

根據《成都商報》報導，黃平富平時偽裝成「愛貓人士」到處認養流浪貓，還租房子打造豪華的「貓咪套房」，套房內有舒服的冷氣，供貓攀爬的架子，並且提供美味的魚肉及貓糧。黃平富時常邀請其他愛貓人來貓咪套房參觀，還會熱心的介紹養貓心得，最常掛在嘴邊的一句話就是，「照顧貓要像照顧自己的孩子一樣。」

愛貓人假面下的黃平富其實是位「殺貓人」，另一名愛貓人士在網路上無意發現黃平富在兜售寵物貓，並在聊過幾次以後，開始懷疑黃平富在賣貓肉，「他寄給我一張『紅燒貓肉』的照片，還說下次要一條新鮮的給我嚐嚐！」

黃平富的殺貓生意做得非常大，每天能殺100隻貓。（圖／成都商報，下同。）

後來有人假扮成餐館老闆，聯繫上黃平富，以開餐館的名義將他約出，終於直擊到黃平富殺貓的畫面。黃平富駕著一台麵包車出現，並從車上拿出一個鼓鼓的麻袋，裏頭不停的滲出血水，車上也遍布血跡，黃平富說，這些「新鮮的肉」他都拿來當兔肉和果子狸肉賣，但其實都是貓肉。

黃平富販賣的貓屍都經過完整處理，已經去皮、去內臟，非常乾淨，黃平富表示，他一天能殺100隻貓，每斤10元人民幣，每隻貓6斤，去除回收成本，估計一天有3200元人民幣（14700元新台幣）的利潤，甚至還能移花接木，當成山產販賣，「貓肉肉質好，把嘴巴敲碎，再用煙燻，當成果子狸賣，沒有人能發現，裝成野味的話價格馬上就飆高！」

黃平富經營貓肉生意已經20多年，找來非常多的人再各地替他抓貓、偷貓，偷一隻貓可得28元人民幣（約130元新台幣）。黃平富還在偏遠的地方租房子宰貓，避免被人發現，他介紹殺貓流程「殺貓人先把貓裝在麻袋裡面，再放進水裡面淹死，接著開始放血、剝皮、去內臟，殺完以後有的放冷凍庫，有的直接出貨。」

蒐證者在經過3個月的調查以後，把所有證據交給當地的食品藥品監督管理局，由警方、畜牧局、市昶監督管理局一起把黃平富的巢穴一網打盡，並在現場起獲幾十隻浸泡在血水中的死貓，4隻正在去毛的死貓、2隻剛被水淹死的死貓，還有19隻戴著項圈的失竊寵物貓。

呢個世界真係咩人都有

呢啲人我見一個想殺一個

呢d人一定會死得好慘好慘

支那人為左錢咩都做得出

仆街
全家死呀 我屌佢老母

...........

屌佢老母死全家 試下搵人領養佢全家之後係佢面前將佢老豆老母家姐細妹呀哥細佬姨媽姑姐呀爺呀嫲呀公呀婆 斬開十碌八碌之後再好似中出巴個故折磨早洩咁折磨佢

唔講食貓肉有冇問題
但佢扮有愛心去領養再賣返出去真係好垃圾

屠夫不嬲都要落地獄
街市劏魚個個都一樣

岩

等天收
唔死都冇用

五毛洗底

之前高登話北上食貓肉食狗肉，幾百個正評
唔知有無食佢呢啲

唔撚一樣名
唔該睇清楚，對家五毛重開緊工

貓肉真係唔敢食，狗肉或者可以試下
利申：兩樣都未食過

問題唔再於食貓
而係扮領養

問題係邊都未搞清就想抽水
正傻閪

冚家剷對呢啲人黎講只係輕罰
屌你老母！